讀中文PhD好定讀法律好

話說而家讀緊1年嘅中文master，屋企人想我繼續讀埋上去，寧願讀完個PhD 一路喺大學做research一路搵錢再讀law，但我又唔係好想🤦🏻‍♂️一來我諗住去英國讀兼考牌做bar，如果30幾歲先過去就好遲，二來中文博士喺呢個香港社會除咗喺大學教就好似得乞食呢條路🤦🏻‍♂️有無人可以俾少少意見我應該點做😭

讀簡體字普通話嘅中文phd
返大陸做愛國教授

出黎社會返工啦

活在象牙塔極不利

有中文Ph.D, 可做補習名師，學生叫你做恩師

法律要有家底要有Network 你有冇? 有既 法律>中文
中文PhD 應該大學都唔要
畢業一係做中學教書 一係做補習 諗唔到中文PhD有咩其他優勢

欣師都冇phd 樓主可以輕鬆贏佢

人生無5**不了

首先 你Mphil？
其次 本身已經諗去英國讀law既話做乜會accept左而家個offer